有無人試過打去 1823 舉報.. ? 分享下

有無人試過成功舉報違反檢疫令人士？

1823 home office 緊

我頭先打去都等左好耐先有人聽... 個姐姐把聲好溫柔